請所有希望贏得運動既手足 入一入黎

經歷呢幾個月發生係義士身上既慘案 包括琴日既無理槍案 真係嬲到嚴重失眠 喊到長期眼腫 但係越發係想情緒失控 我既理性更加明白咁做係無助替死傷者伸冤 為被捕者贖回自由 為運動帶黎最高效益既勝利

我地要諗既 係贏 唔只要贏 係要贏得徹底 贏得所有人付出既努力既最大成果 所以以下希望透過拆解整場運動既優劣勢 集思廣益得到改進既建議 令運動再次昇華

優勢:

五大訴求 目標清晰
由始至終既五大訴求 每位真香港人皆對之十分清楚，並且堅持初衷 對外國際口徑一致 大大增加運動既目標性

1. 徹底撤回法例
2. 獨立調查警察執法委員會
3. 收回暴動定義
4. 釋放所有運動人士
5. 全面落實真普選

1. 群龍無首 卻能各司其職
和理非後援支持 文宣組打輿論戰 勇武派以血肉之身守衛前線 各自背負其任 多元而不伐互相掩護既靈活性

善用資訊科技 爭取國際支持
無論各國人權法案最後結果如何(雖然德國戰暫告失敗) 都係靠所有手足通過各網絡平台對外輸出文宣和現場報導 並令事件既真實情況得到廣傳 從而引發外國關注同支持

攬炒經濟 擴大黃色生態
分劃黃藍食店和集團 有助推動黃色經濟發展 不但令支持運動既商家得到即使獎勵和鼓勵 更能令藍店不敢胡亂支持政府 以免被裝修/ 罷食 由藍店紛紛同「塵白牆」等垃圾割𥱊一風潮足可見其成效

相較劣勢:

無對等武力 「不可持續式對抗」
- 勇武派被捕 難以補充

相信大家都明白 運動已持續6個月 人數基本上有減無增 前線消耗肯定係最大 失去前線抗衡既力量 只會令每次上街與「房暴」對峙既能力減弱

而一眾魔法師全力施法 作為非攜帶槍械人民 已經作出最大化既反抗力量同阻嚇 但係相較「一槍足可滅命」既佛地魔們 一眾哈利波特亦難以有效抗衡

- 廢佬要搞屎棍 左膠返屋企訓

大家並無共識 每次藍狗施展無差別抓擊 總係一部分人準備結束廢狗既渾噩一生 但另一部分人就「左正義」上身 導致廢狗逃脫 更加劇自己人既矛盾 廢佬見捅人都只係比人踢兩腳 仲可以引發對家矛盾 點會停止呢類無恥罪行?

- 網上輿論未夠團結 五毛容易帶走風向

正正由於大家都一齊分享資訊 導致失去重心 往往無辦法將某一個特別大影響力既post推到上幾十萬甚至幾百萬既關注度 「一個有100萬人關注既 post 總比一萬個無人like無人睇既posts好」

- 各司其職雖極為靈活 但難免失去前瞻

每個人得到既資訊有限 大家既影響力幾乎一樣 有機會失去焦點 無足夠既人可以睇到成個大局 例如大家只係打狗報仇 但並無統帥安排資源最大利用 制定策略 劍指敵人身後既大boss 就好似港府同警察只係旗子 但一切都係中共既操盤底下 最後我地鬥到甩皮甩骨 中共再坐收漁利

我既意見未必完全準確 但好希望大家可以積極討論真正有效對策 以運動大局著想 狗雖惡 雖罪有應得 但請避免其主人藏弓烹狗 最後所有香港人都輸咗呢片最後淨土

推 希望大家可以集思廣益

真係需要轉捩點

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

推

請大家必須討論戰略

好希望對得住義士 但除左幫佢地報仇 最應該係諗點先可以贏

需要奇才集思對策

唔好再幫和理非打飛機
文宣組我專重
但和理非除左識摺紙鶴仲識乜

唔好淨係討論開花 開花固然重要 但大方針必須取得共識

推啊

咁要諗吓點樣令和理非發揮最大作用 因為點都唔割

和理非肯出黎未 係屋企睇live 對成個運動有咩幫助

三罷已經係最大作用
但唔該唔好連罷都做唔到仲要前線冒險幫你

你地諗吓 對家所有做既野都係有曬策略 利用所有資源/ 傳媒抹黑義士 我地都好需要資源利用最大化黎抗衡

三罷我都有做齊 問題係好多人都無參與到 淨係share吓ig 成效唔大

所以其實無得救 佢地唔想付出但又想有成果
不過我專敬你 手足
肯罷已經值得我既專動

屌 我地要諗辦法再次增加參與人數 推廣運動輸左既嚴重 後果 並且為佢地諗多啲和理非行動 加強績效

最大問題係民意 如果得到大部分人支持 先有可能令佢地有所行動 TVB其實係最麻煩既洗腦工具

推。

「心態管理」都好重要：有問題時，不要過度放負，應諗盡方法令問題解決。

集中「五大訴求」

港豬可以1. 做哨兵 提供即時資訊 例如狗既位置
2. glory hunter 你講得好啱 佢地care 開post多likes多comments既程度可能遠高於運動既成敗 捉心裡絕對有用